雪球

點解香港無人寫番個類似雪球嘅App
比人講下股票 幾好

有Lihkg App is enough

有you is enough

香港有冇啲咁既人才？

雪球都好多人講港股
Apple App Store 有

就係點解香港無類似的app

U again